箭同標槍好危險，大家唔好亂用

尤其是唔為意插到狗隻，啲動物好弱小可憐的